「Live」地獄式減肥三星期，睇下成效如何

現時: 68.3 kg (早上空肚度)

目標: 65 kg

方法:
> 每日限制卡路里
> 每日練心肺
> 每隔3日練重訓

今日開始

每日跑至少20分鐘

加油呀Ching

Deadline : 23 July

好

係

你其實捱夜兩三日就得

要健康，貼地，長遠，不反彈
所有巴打都跟到既方法

仆街，要去同老豆老母飲茶

相信好多on diet 既巴打
最頭痛就係出街同人食野
好難控制卡路里

好好味 d 蝦餃 腸粉

巴打幾高

20分鐘
驚唔驚會太瘦

165cm

做gym 先

直播?

樓豬係咪已經失敗咗?

重左3kg

笑撚死

睇見頂樓內容已經預見到